今晚食我最鐘意既

我諗你地都估到係kfc啦
不過真係好好味

Kfc

唔好嬲啦

幾樣都好正

我都鐘意開住UTUBE/TWITCH黎送飯

元氣 軟殻蟹

...............

烏龜仔呀係

隻龜幾得意，喺邊度買㗎？

我屌 今日先講完要食元氣蟹蟹卷 同蟹蟹卷擦身而過 好後悔啊

琴日食左個菇飯勁難食

食嘢多元化好d

時間好快過

佢叫龜龜

人地送

前幾日同尋日都食左其他喎

係咪你果間喳

等左你開post好耐

多d瓜菜生果nuts

好殘忍啊 我發誓聽日一定要去食三個蟹蟹卷
要復仇

知道

聽日食多d紫菜

其實我個theory係係生可以放眾

唔夠飽wo

係啊諗緊宵夜食乜好 今日行左好耐諗住食幾樣野 但最後衰懶

橙橙 不過係咪有啲唔新鮮

？

2隻唔同橙撈埋左

邊隻好食啲

等睇又唔食

2隻都好食

以為左邊個個菠蘿包黎

好想含你碌腸腸

承諾過的會做到~
望你遠方都看得到

我又一要多汁橙

龜龜黎

係黑椒味腸

多汁未必好
甜先係最好的橙

我鐘意食到爆到成口汁

洗唔洗

當飲橙汁咁

Can I j your fingers and toes

擠晒d汁出黎飲仲正

薯格
但外賣返到屋企食會淋晒

都岩既，之後橫掂都要習慣

講笑啫

好近 我樓下炸